聽我講，今次旺角嘅所有無辜受害人一定要出黎開記招

話比全世界聽，今晚發生咩事！！！

係一定要！

Push

開記招！再唔點醒班仆街遲早變軍政府

推

推丫 嬲到一個點 唔可以放過佢地

push

睇live都見到有人食完飯落樓畀人用棍指住屌

推到有人有野講

有朋友行行下街都被指罵無貌驅動

市民路過都無權
想嚟多幾單朱經緯

無辜嘅市民 睇清現實未
事實係你乜都冇做警狗都可以砌你生豬肉呀

之前好似有傾過搞記招

幫有搵片

所有路過嘅市民
企出嚟話俾大家知班狗點做嘢
點俾班狗無理對待
幫大家討回公道

推阿，我冇野講

Pish

開記招，簡單，快捷，有力，唔洗搞咁多野，出黎喊住講番當時發生咩事，一定要一定要！

yes,推

一定要將你地見到既野講出黎！

上行人路/老麥執法？？？？宣佈咗戒嚴？？？？？？

嬲到震

係旺角食飯 行街都無啦啦比警察用警棍趕走既 一定要出聲

當警察權力大到冇任何制度制裁到佢地
我覺得已經同軍政府冇分別

推 我無嘢講

推啊

有義士比狗帶咗上黑色私家車
有冇人知道佢依家點？

救巴打

根本現在已經係

今天的事應該包括埋議員及受害者要開記招講翻發生咩事

推
家陣宵禁咩屌你老母

Push 我無嘢講

岩，一定要大肆報導

[旺角事件分享] 關於朋友深藍父母遭遇，充份體現針吉到肉至識痛！

仲有呢個 笑死

仲要廣傳我無野講 星火果啲電話俾佢地 一陣良好市民都拉返去入鳩你

依個真係要推
建議搵議員幫手

推我無嘢講

好過份 行街都要比人兇

議員陪同！

[呼籲]

個人比較悲觀/負能量嘅巴絲
唔好睇/聽之後警方&政府嘅任何記者會&回應

你只需要記得：訴求未達，繼續上街
唔好自己鑽牛角尖
我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

今晚咁既情況唔出黎幫手仲去旺角食飯 你呢個決定真係錯撚晒

push
唔洗出樣架
帶住口罩講就得架啦

人地識開 我地都識開

推！支持！
嬲撚到仆街

幾時會有黑警判官

今日有skynews記者在場

推...分分鐘俾人捉左果d 兄弟 都有機會係岩岩食完飯行落黎only

推！搵人幫手統籌！

pp

真係越睇越慶，真係警權過大

藍絲：唔係啲人係度搞事 警方邊會誤判 佢地都打份工咋 絕對諒解 好人好者 身無屎 絕對願意配合警方行動

撐你地
記者都係受害者
一定撐你地

出記招，對家無得唔早野！簡單，有力！

做*

有分別咩

淨係o係屋企打facebook文

無人睇架！！！！！！

民意戰
今晚班狗激嬲左好多政治冷感、藍絲

總會有人照常生活
佢而家作為被打壓既一份子你屌佢冇用

仲有記者都係

想問下被男警壓倒地上嘅女仔依家點？

根本依家既香港就返咗去八十年代既台灣咁
嗰陣啱啱解除宵禁
但人地個民主進程係進步緊
我地就倒退緊

今次真係連完全唔關事嘅人都波及到connect埋港豬

一定要

啱 今次要話比全世界知黑警係幾咁無恥！！

想問tbb 有無影到癲狗嘅醜態？

P

記招呀！

幫推

已經停咗交稅
仲咩要交稅俾政府打自己

有邊條法律告到警方?

推！要集結更多無辜受害市民！

?

旺角宵禁呀而家！

要露面喎 在場議員講就夠啦 無謂犧牲

推推推

有冇人記得7警當時做左乜？ 可唔可以參考下

受害人！

警察已經變成仇視市民嘅武裝部隊

推到記者自己開記者招待會

幫手推埋呢個

議員出黎講其實都唔夠一個細路女出黎講咁震撼！

犬隻失控

其實又唔好一面倒針對軍政府字眼 軍政府都有好既 例如泰國
但香港呢種就一撚定係差到貼地

推！

其實班警係欺善怕惡,根本無野可以令到佢地覺得驚,橫行霸道,目中無人

萬人記招有冇得諗

我見fb有朋友建議
記者要開記招訪問埋在場記者
包括被打、阻撓採訪、不讓記者入M記紀錄
痴L線吖班犬！

推！！！

睇直播嬲撚到我仆街

推呀 警察已經失去作用
得返班有武器既黑社會

佢地係變塔利班

推 我無野講

出黎指證佢地🙈😌

要話比全香港 全世界人知 發生左咩事

推 真係要推爆佢

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

仲有班 高調被拉 低調被放

被捕嘅小心lan線，班狗一定用盡辦法阻止真相曝光，就好似唔俾記者入m記知道佢地打人咁

希望做到但唔睇好 因為始終怕事
屌你老母 成間M記可以話冇員工出黎講下野?
怕冇左份工? 屌你老母啦 M記依加好好人工啊?
M記唔做咪KFC囉 大快活囉 仆你個街 可以當睇唔到
痴撚線

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

我玩開隻game 大多數人心態都搞到爆唔到機 一齊討論下？

一定要！！

一定要！！！

啲人咪又係spin你唔出嚟遊行示威咪冇事

係示威者搞事嘅錯

推呀 好撚嬲

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我無野講

投訴?
自己友點投

所以咪話搵受害人

受害人搵警察投訴警察

開記招，無話係投訴

搵議員做號召啦

開完遂個慢慢清算又得

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

咪試下出黎清算個清白嘅小妹妹囉

連登點放片 有朋友影到市民啱啱放工 拎起電話拍片 就比警犬捉左埋牆 仲要唔比人拍片唔知之後點

14歲都拉
班廢老實話佢係暴徒
比人洗左腦

講多次 所謂聲明係無撚用
比香港人打完飛機就無左回事

冇一個係無辜

Backup 咗先

backup左 屌你老母黑警死全家

特別係記者

加埋記者朋友問d 引導性嘅問題

推撚爆佢

1

推啦屌
班警惡撚到以為自己土皇帝？

港豬 抵死
仲問人點投訴攞公義？
咪監警會囉
但因撚住被差佬告返轉頭添啵

推

所有受害者要向全港市民展露黑警何等卑劣粗暴

再推

Good idea

Push push push

推到黑警仆街

我哋有嘢講

【整合】黑警推打記者

推記者人踩人

黑警推記者
[url]
[/url]
黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

上個月已經戒嚴當食生菜

認真 人地點知大家會散左去旺角？

尋日我完全無去到任何示威....
夜晚去左雅蘭中心食飯... 夜割
我入座時旺角係無咩狗仲好安全....
食完賣單... 個經理話正門同側門都關左, 要行後門走....
不過建議我地留底...
咁我覺得我都無參與任何示威... 怕D咩!!!!!!!?
但因為我拎車要向油麻地方向行... 門口個security 都叫住我要向太子行...
好多狗企左係山東街同砵蘭街交界....
咁我慢慢行經過佢地, 後排既狗都意識到我行過, 讓開比我, 仲扮野叫我小心d.... 點知最頭隻狗, 一邊答緊個自由行路... 一邊拎住枝警棍揮.... 一野扑左落我隻手度..... 仲要兇我行快撚d....
我知道而家d警察仲恐怖過黑社會.... 但我架車係油麻地個邊... 其實我係旺角點行... 點都要經過無數隻狗先去到....
唉, 香港警察恐怖過黑社會... 打完你仲要兇返你
屌你老母, 你有出糧咖! 情緒, onl9喇

我好肯定琴晚一定好多無辜市民受害

推，我無野講

我冇嘢講

打倒軍政府

x2
有一秒衝動好想出去打柒班死黑警

議員陪，不見樣

分化三毛捕獲

開記招！！

麻煩有任何資料請放上去
6.9-7.7克警資料整合

pish

up

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

屈毛黨又嚟

推

我無野講

我覺得警柒直頭無視所有控訴，我地搞咁耐都冇罰過牠們，好無奈

係 其實有新聞睇
打幾號風球都知
樓下成堆差佬會唔知
啲人就係諗住無遊行 無著黑衫
"行得正 企得正 怕咩呀"

結果而家反證句口號唔work
已經內心大戰緊
你要佢反警+企我哋呢邊？
似乎要啲時間掙扎

可以諗諗

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為